［文宣請入］五級颶風多利安吹襲美國，Stand with US！

美國正面臨風災影響，文宣可以整d圖出嚟，表示遠方嘅香港都支持佢地嗎？

twitter #HKblessFlorida